[NBA] Boston Celtics 集中討論

Cusrise

今年塞軍嘅防守依然強勁 Irving 同 Hayward 歸隊加上Tatum嘅進步

艾榮剪完頭之後勁撚到，block 都有埋

成個男人返哂黎

屌冇人嘅

唔知

呢個髮型襯佢多d

連登咁少綠軍fans？

係囉

艾榮靚仔番

開始打得返啲水準出黎

有無高質fans解釋下boston點解成日都進攻hang機？

今日又冇綠軍睇

聽日有啦

太多新仔，所以有時run 唔到少帥set d play？利申9up

話說月尾viu tv會播綠軍，好期待

新黎報到 有無人覺得今年改左例搶到進攻籃板得番14秒對塞黎講好傷

我覺得需要啲時間黎調整嘅 呢個14秒嘅改動令全聯盟嘅節奏都快左好多

LM

留名跟進 垃圾都有人迷

新黎報到，今年開始迷塞，有無邊個好波？

通常迷得綠軍都起碼2字頭，除非係Irving fans

因為都係以前迷落

岩岩開始迷塞 有咩要注意？

聽講綠軍主力主鋒A. Horford有個好型既花名 有冇人知叫咩名？

無 全部垃圾

期望Tatum 打返上年d野出黎

我迷鳥清

積左咁耐 唔打出黎係幾傷身

其實大家想irving獨食d定keep返依家打法

依家太多tough shot

Lm

跟鳩比練波

lm

我比較想keep返依家打法

聽日打7點鐘 驚唔知醒

Jaylen Brown今場應該入廿分，越打越好

佢應該打反好似上年咁多d殺入籃底，今年多左好多難度比較高既jump shot

會唔會係戰術考量 想佢多啲射波？

令對手打鐵，再用豐富既打鐵經驗擊敗對手

跟我明學習

罰球籃板王

戰術考慮應該出少d佢

綠軍 總決賽見啦 好冇

對於專搶板的中鋒黎講簡直係救命仙丹
可惜boston相對黎講就唔著數

M. Smart既三分沒對塞黎講應該傷D

佢三分無好過 不過唔知點解佢clutch time d 3 分幾準

平時準係唔會有clutch time啦

盡早放棄迷呢隊垃圾 剩係識倒水
長期睇 會有心臟病

今年已經叫好左

但其實搵佢drive in分波仲有效

終於有綠軍討論區

召集反明大軍

堅持走反明路線

倒水塞迷留名

10年塞軍fans留名

反超前了

Brad教波真係好少大炒人 場場都打到最後

換走啡啦屌

塞迷FANS

點解最後果個防守啲人好似散緊步咁......

咁樣比Oladipo射左球絕殺

依隊波咁廢架原來 唔想迷了

輸波之後冇fans了

hayward

輸1分。。。。

remain 30sec領先4分都可以輸返轉頭

上年靠rozier反贏,今年就...

垃圾塞

唔係bos fans
想問有無人分析過Irving
會唔會影響到 Brown 或 Tatum成長?
但又覺得Irving好重要

成班老塞fans扮新fans

如果換到ad過黎就好

Celtics fan stand the fuck up

利申 : C's fan since 2010

大家典睇錯做去潮人

其他人唔知，我迷左幾日想轉會了

邊有fans呀 成日都冇人講野

一齊轉 我要支持kings了

少年，爾尚青矣。爾以此眾人皆讚之象為真乎？實吾一人所為耳，不然再換賬以正視聽。

一齊轉去獨 支持doncic

聽日畀雞塊炒完 應該要刪post了

Oladipo對塞軍真係特別落力

係唔知點解果球好似冇人守咁

一陣10點 再戰金塊

唔知點解連登既塞po永遠都係水靜鵝飛沉曬底 明明高登個陣有比賽都叫有人推下

Btw 大家準備好比jokic中出一百連發未

冇事嘅

推

有追post就知點解啦

輸啦仲推

垃圾波睇黎節曬氣

又輸了

真係冇追好耐 上次keep住追po個陣懷仔仲係陣中

輸係正路
安爺爺就快出手架啦

典出

我呢啲凡人進入唔到安爺爺既思考領域
鳩up下only
不過我自己咁睇
鋒位明顯係大塞車 jb tatum hayward 三個現階段仲未夾到 尤其jb tatum兩個睇得出好想表現自己
Hayward仲未100%恢復返
cbs自己都未揾到點樣令三個共存 但又冇可能放佢地是旦一個落bench 打
下年要換三份約（morris terry theis) 仲要三個都係輪換常客
後年唔講啦 一堆核心要換/續約
今年續完明仔 冇記錯應該要開始交稅 加上上年差一場入到final foj又西走既情況下 今年目標應該都已經唔再係入東冠咁簡單
其實我覺得而家先啱啱開季打左十場 6-4都唔太差 （雖然有一場贏得好肉酸 ）睇好垃圾塞過多排會調整返好
不過再咁打落去唔排除安爺爺會出手trade
講真下 係爺爺眼中 全隊上下除左cbs之外 有邊個唔trade得呀

留名，由Paul Pierce 搭Antoine Walker 年代已經係綠軍fans，見證三巨頭奪冠高峰再到散band 重建，近呢2-3年搵左少帥返黎總算見到希望。

本身對今季有d期望，始終Irving Hayward 復出，東岸冠軍好大機會做到，入總決挑戰勇士。但到目前為止，連埋今日10場輸左4場，仲要有2-3場都只係僅勝，咁ge 表現其實係唔合格。

尤其是Hayward，已經好多場個位數得分，命中率也低。Tatum 季初表現唔錯，但近呢幾場回落左。

希望只係球員未上力啦

其實再無改善，Ainge 出手都唔奇，Boston 有潛力有籌碼 (Kings 今年個 first pick 都好似係塞軍手中?)，唔怕換唔到好野。IT 事件之後，我已經唔信塞軍有非賣品。

之前上Reddit 有個gossip係話tatum同jb真係唔鐘意Haywood 但唔係因為搶位, 係傳Haywood donate 過比Donald trump

竟然係因為呢個原因，不過NBA好多球星反 Donald Trump。

BTW，Hayward 再係呢個表現，再加上影響左球隊團結，Ainge 都唔會留佢

重點係，邊個要 打唔番起既頂薪

暫時都有time limit 我覺得haywood會搵到個節奏
但問題係正選5人夾唔夾到
haywood tatum brown是但一個要落second unit

呢個先煩，一個場均得10+5+2 ge頂薪球員，不過Ainge 如果做得ge trade都無死錯人既

同意，但唔係好知搵邊個去填PF位，個人覺得Morris 打第二梯隊幫手搶分好d

scary terry 唔會續 trade得+ kings pick應該都可以送去爛隊換space, 但係haywood係bards愛徒應該唔會咁快trade 點都會試多陣

塞軍fans見到rondo去左lakers
唔知點解有d唏噓

Rozier 肯續就好，但係如果我係佢都會去其他隊攞大約。

我反而覺得無乜野，如果當年唔清走佢，攞佢做重建核心，應該而家都未打得番起。事實佢離開boston之後都無隊打得長，條友明顯性格有d問題，缺點又明顯。

會覺得唏噓可能係因為佢係當年奪冠成員中，唯一仲未係NBA退役掛....

Anthony Davis is coming to chow

佢無隊要仲唏噓，佢留到係nba算係咁

應該好過reggie Jackson 既

留既機會等於零
爺爺邊會咁易留人

邊有fans

前季仲話緊rozier係契仔
爺爺又贏

Scart T同爺爺同一日生日

懷仔去左cba 成班就唔睇垃圾啦

Haywood 去番打機算吧啦

懷仔係支那冇啖好食 瘦咗唔少 唔忍心笑佢了 希望安爺爺帶佢回家同明仔合返體

Reggie 呢d明顯係錢已袋，理得你。一早講明打波為錢。

至於Rozier....我都明白新秀約人工係低，呢個年代佢唔攞番10m 以上一年都對唔住自己。

聽日可以睇booker無限中出自己隻私家雞

跛腳隊長

想攞幾多分 出聲呀

佢同隊波 感覺唔係好夾咁

屌，豬比大腸

有冇發覺開左個POST就冇贏過

啱啱反cup

贏左了

對大腸都要打到OT，Tatum 7中1，呢幾場越打越曳，係咪迷失左?

行錯路冇得返轉頭

榮叔今日唔打

比gobear Allen oop 強姦

作客Jazz 本身已經難打，仲要無Irving

隊長 要成材呀

啡柒夠未？

係都要跟強姦犯學嘢

到底要比Favors 搶幾多進攻板呀

想典= =

第一節打好少少都輕鬆贏，下下打clutch 波

都係要輸

綠軍淨係識打逆境波

開post咁耐 柒咁耐

今期XXL 佢做封面呀.

抖一場算係咁啦

逆境波
閪波

清
話到口中留半句

走呀
呢到我頂住

前3節唔閪咪唔洗搞成咁囉

唔想垃圾石沉大海推一推

由未開季我地東岸一支獨秀到依家big 4

第一節最後個球應該俾HORFORD但TATUM自己FADEAWAY 2 真係做壞了

今日作客拓荒者應該都係輸多。

今年作客戰績好差

仲要今季嘅平均得分都好低得106.1排名第24....

雖然DRTG有103.86排第一但得分唔夠都真係一個問題.....

今年? 望下上年playoffs先

迷celtics

仲有無迷啡黨係度

辣殺

今日主場對公牛，應該要贏啦

咁都豬食得屎

塞狗真係好仆街 靠黑雞先贏到霸王龍

睇黎大家都清楚垃圾塞有幾廢 成場波冇人討論

綠衫軍

反正都輸 討論黎冇意思

琴日好彩贏速龍，今日又要輸，又係Jazz

正撰 全部正負值都係負數.....

愈睇愈頹

又輸一場

#cusfucked

幫紐約起機

其實今季咁廢
關唔關Hayward 事

啡問題大好多

［扑街仔］大家點睇trade Hayward單news

點trade法？

換空氣都抵

已經唔求換到d咩好野

而加比人感覺係板凳比正選打得仲好....

有邊隊會要佢？

Newyork都炒我地

要送pickssss

啡今年射波退步 ft又柒
好心剷多d

Paint area 又係成日出事

想點樣呀，主場對NY 都輸?

啡仔臨尾交波的話明明係ez two

仲未認清楚垃圾塞有幾廢???

綠軍潛力係有，但堆潛力人Tatum，Brown，Rozier 穩定性真係唔夠。

BTW，如果我係Ainge，應該會考慮trade 走Brown

而家都無咩好考慮，即躝啦

Beal流出市場

塞粉lm

係就快d，趁巫師內亂執好野，不過如果係Beal ，Ainge 要踢走Hayward 先有cap

Haywood + brown +kings pick
換
Otto + beal
Diu or no diu

塞撚要淪落到同潮一齊丁潛力

巫師傻撚左

成隊進攻好有問題